Q: What is the difference between an option, an argument, and a command? 
A:

Q: Whats the difference between I/O redirection and pipelining?
A:

Q: When I run the command 'wc', it hangs and does nothing. What is it actually doing?
A:

Q: What happens when I run this command? 'java box < box.java > java box'
A:

Q: If we could not use pipes, how could we redirect the output from one command as input into another? 
A:

Q: Find a command we have not discussed in lecture and give a report on how to use it.
A:

Q: Using your text editor of choice found on lectura, give me a two - three paragraph introduction on how to use it. Include any special features you find interesting.  
A:

Use the following directory structure for the next three questions:

└── root
    ├── bin
    │   ├── descend
    │   ├── mygrep
    │   ├── recent
    │   ├── usercount
    │   └── whendnesday
    ├── docs
    │   ├── images
    │   │   ├── graph.jpg
    │   │   └── logo.png
    │   └── README.txt
    └── src
        └── passes
            ├── countloads
            │   └── countloads
            │       ├── CMakeFiles
            │       │   ├── CountLoadsPass.dir
            │       │   │   └── link.txt
            │       │   └── progress.marks
            │       ├── CountLoads.cpp
            │       ├── Makefile
            │       ├── runtime_defs.cpp
            ├── lulesh2.0.3
            │   ├── Makefile
            │   ├── runCountLoads.sh
            ├── peephole
            │   ├── build
            │   │   ├── CMakeFiles
            │   │   │   ├── 3.5.1
            │   │   │   │   ├── CompilerIdC
            │   │   │   │   │   └── a.out
            │   │   │   │   └── CompilerIdCXX
            │   │   │   │       └── a.out
            │   │   │   ├── CMakeTmp
            │   │   │   ├── Makefile2
            │   │   │   ├── progress.marks
            │   │   │   └── TargetDirectories.txt
            ├── polly
            │   ├── matmul.c
            │   └── times.txt
            ├── README.md
            └── tests
                ├── example2.cpp
                ├── example.cpp
                └── simple.cpp

Q: Using an absolute path, get into the peephole directory.
A:

Q: Using a relative path and starting in the peephole directory, get into the images directory.
A:

Q: Using the shortest path possible and starting in the passes directory, move into the docs directory.
A:

